====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: MES LEÇONS DU GRENELLE Yves Lion Strasbourg Quartier du Neuhof Grenoble Quartiers sud Sur un secteur de 800 hectares , le projet de renouvellement urbain du Neuhof prend appui sur deux idées simples et essentielles : d ' abord désenclaver le quartier , grâce au prolongement de la ligne (nord-sud) du tramway strasbourgeois dont le terminus est situé au cœur du Neuhof , carrefour Reuss;
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

